其實今日既心情真係好撚糾結

一方面真係好撚感動今日咁大雨都仲有咁多人
啲人仲要無乜怨言 只係話拎遮要考牌
另一方面就係我地做咁多野政府又唔撚回應 好撚絕望

行行下見細雨，好多人決定遮都唔開了
廢事自己把遮整到人

仲見有女人個身都濕晒無用雨褸 但喺袋入面拎件雨褸比個bb用

黑警無權進入私人地方！請廣傳